1) https://ondras.zarovi.cz/sql/demo/?keyword=default - онлайн рисовалка диаграмм
2) https://www.baeldung.com/jpa-cascade-types - каскады, типы каскадирования в Hibernate
3) https://sysout.ru/tipy-cascade-primer-na-hibernate-i-spring-boot/ - типы каскадов на русском
4) https://sysout.ru/kak-rabotaet-orphanremoval/ - про orphan removal
5) https://habr.com/ru/articles/682362/ - Управление транзакциями в Spring: @Transactional в деталях
6) 